<p align="center">
    <h1 align="center">Drone School Frontend</h1>
</p>

<h4>Реализованная функциональность</h4>
<ul>
    <li>Авторизация по JWT студентов (обучающихся) и инструкторов</li>
    <li>Получение списка курсов, программы курсов (блоки и сами уроки)</li>
    <li>Трекинг статуса прохождения курса</li>
    <li>Прохождение теоритической части с помощью уроков и закрепления знания тестированием</li>
</ul>

<h4>Особенности проекта:</h4>
<ul>
    <li>Хранение и прохождения полного курса от теоритической до практической частей</li>
    <li>Два личных кабинета для трекинга студентов и преподавательской деятельности</li>
    <li>Сохранения общего прогресса обучения и ведение общей статистики</li>
</ul>

<h4>Основной стек технологий:</h4>
<ul>
    <li>Javascript</li>
    <li>Vue.js 2</li>
    <li>HTML5, CSS3</li>
    <li>Sass</li>
    <li>БЭМ</li>
    <li>Webpack</li>
    <li>Argon Design System</li>
    <li>Git</li>
    <li>Gitlab</li>
</ul>

<h4>Демо</h4>
<p>Тестовая ссылка на проект: http://rosseti.maxinteam.ru/</p>
<p>Данные для входа логин/пароль - test/password</p>

<h4>Среда запуска</h4>
<ul>
    <li>Развертывание сервиса производится на debian-like linux (debian 9+);</li>
    <li>Требуется установленный web-сервер с поддержкой node-js12+, npm интерпретации(apache, nginx).</li>
</ul>

<h4>Среда запуска</h4>
<p>Необходимо создать конфигурационный файл папка_сервиса/.env.local и прописать путь до API сервера ключ VUE_APP_API_DOMAIN (пример: VUE_APP_API_DOMAIN=http://api.rosseti.loc)</p>

<h4>Установка зависимостей проекта</h4>
<p>Для установка зависимостей перейдите в папку проекста и выполните <b>npm install</b></p>
<p>После этого выполнить для продакш билда <b>npm run build</b></p>

<h4>Настроить nginx под проект</h4>
<p>Найти готовый nginx config для Vue.js</p>

<h4>Разработчики</h4>
<h5>Калинушкин Максим<br>FullStack devloper (PHP, JS, Laravel, Vue)<br>tg: @mstrmk</h5>
